{"plant":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen valge ja vedel. Lehmad annavad mind. Lapsed joovad mind, et kasvada suureks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐄 Ma tulen lehmast"},{"text":"🥛 Ma olen valget värvi"},{"text":"😋 Sa saad mind klaasist juua"}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen oranž ja krõmpsuv. Kasvan maa all. Jänesed armastavad mind süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma kasvan mullas"},{"text":"🔶 Ma olen oranži värvi"},{"text":"🐰 Jänesed söövad mind hea meelega"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mind tehakse jahust. Mind küpsetatakse ahjus. Mulle pannakse peale võid või vorsti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌾 Mind tehakse jahust"},{"text":"🎛️ Mind küpsetatakse ahjus"},{"text":"🥪 Minusugusest saab teha võileiba"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Küpsis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen kollane ja kõver. Kasvan puu otsas soojal maal. Ahvid armastavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Kasvan soojas kliimas"},{"text":"🍌 Ma olen kollane"},{"text":"🙈 Ahvid armastavad mind"}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen väike ja punane. Mul on peal väikesed \"seemned\". Mind süüakse sageli magustoiduks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍓 Ma kasvan maal"},{"text":"🔴 Ma olen punane"},{"text":"🍰 Olen hea magustoidu sisse"}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"food","icon":"🍽️"}}],"animal":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja pikk. Kasvan puu otsas. Mulle meeldib ahvidele.","hints":[{"text":"🤔 Olen kollane ja kõver."},{"text":"🐒 Ahvid armastavad mind süüa."},{"text":"🌴 Kasvan troopilistel puudel."}],"options":[{"label":"Õun","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB996","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen oranž ja krõmpsuv. Kasvan maa sees. Mulle meeldib jänestele.","hints":[{"text":"🤔 Olen juurvili."},{"text":"🥕 Minu värvus on sarnane sellele emotikonile."},{"text":"🐰 Jänkud armastavad mind krõmpsutada."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB996","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge vedelik. Tulen lehma käest. Lapsed joovad mind, et kasvada suureks.","hints":[{"text":"🤔 Olen hea kaltsiumi allikas."},{"text":"🐄 Mind saadakse loomalt."},{"text":"🥛 Olen paljude inimeste hommikusöögi põhitoode."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB996","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen sageli kollane ja mul võib olla augud sees. Mind tehakse piimast. Maitsen hästi saia peal.","hints":[{"text":"🤔 Maitsen hästi pastaga."},{"text":"🧀 Ma olen piimatoode."},{"text":"🐭 Hiired armastavad mind."}],"options":[{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"Või","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB996","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pehme ja mind küpsetatakse ahjus. Mind tehakse jahust. Maitsen hästi koos või või juustuga.","hints":[{"text":"🤔 Ma olen hommikusöögi põhiosa."},{"text":"🍞 Ma olen leivatoodete perekonna liige."},{"text":"🥪 Ma olen populaarne võileibade koostisosa."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Sai","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB996","category":"food","icon":"🍽️"}}]}